OU出身有冇可能考到督察級政府工?

人地三大一級榮譽畢業 外加招聘考試中英文一級
除非你語文好叻啦 如果唔係 機會好微
講就講8大畢業都OK 甚至乎HD都得Tim 但幾多個考到啊

做多啲壞事有機會

靚女會唔會容易d

AO 先係咁啫
不過督察好似要U grad, OU 唔知計唔計

乜OU 都算大學咩？

OU 算大學啦

聽過樹大,嶺南考到

又諗起潮文

咪撚聽上邊班人鳩up 啦，幫辦級只要係有學位不論係能仁都係都入到 但前題係你個人本身係要有料 英文好

可能你講緊AO
普通一個officer 咩U都可以 其實唔太影響 睇個人能力 同interview表現

利申 識人OU, 外國野雞大學遙距課程等等畢業 做緊officer

Sor 咁可能係我搞錯咗
應該係政務主任 柒咗

不過呢 勁既大學畢業 無可否認 普遍個人能力都會勁d 所以考到officer既機會都比較高

Hd nursing照做到懲教一粒

無

幫辦睇才幹 學歷係入場卷
只係OU / 非八大水平參差 所以特別少人做到

反而想知AO 係咪有潛規則

係咪好惡做

認真 大把

成日話3大先做到
佢地英文同interview理論上都好啲
都係本身top先入到officer姐
除非你能力同三大差唔多

中7學歷都得啦
why not

唔知你地笑乜...

有.

最緊要有關係.

ao 就無咩可能 公開試好 使入ou
督察就有得考 都係果句 睇語文同指揮
讀ou話唔定有人勝任到